csl 今日經常用唔到GPS

csl 今日經常用唔到GPS，有邊個有相同情況？

網絡只係輔助+拎map data，唔關定位事架喎...

有冇同其他電器一齊用，可能有干擾

無事呀, 我用csl都有開gps,兩樣都ok